大家多推時事post 琴日一版有9個 今日得4個

大家唔好鬆懈呀！ 未完架！
對方開始分化我地啦！